點解沖涼嗰陣放屁啲味會唔同平時？

沖緊涼個陣放
個屁就一定會係雞蛋味
定得我係咁

因為d屎味無俾底褲隔住直接入索鼻

沖熱水涼先會臭啲
沖凍水唔會

好似話空氣濕度高會令到嗅覺敏銳啲
沖涼濕度高所以臭啲

仲諗到另一個原因可能係
SO2可以融水變SO3
接觸到（甚至痴住）鼻入面嘅receptors令到有勁啲嘅嗅覺